【正視聽】通往煲底嘅一條路已經浮現！

裝修裝修裝修

當然火攻有高風險
唔再建議咁做啦

不硬碰硬
不陣地戰
盡快擇日開花

希望聖誕新年藍底商家執撚曬

咩鳩和理非路線都是支線任務
我地要保持和理非嘅參與度嘅情況下
繼續裝修開花
趕曬支那商家佬出香港

支持

一定要經濟上打沉班仆街